劉細良：素人絶不能因為見有人唔簽攬炒聲明就不參加初選！

37:00開始

首先佢話袁弓夷用道德批判方式批評李柱銘係賣港賊係唔岩，唔能夠因為一兩句說話就將人哋全面抹殺。 仲話依家係咁嘅時勢，係無論咩情況之下，如個有一個人一嚟就係批評同路人既話，大家要睇清楚呢個人係抗爭入邊做過啲乜嘢。（應該係講緊黃毓民專搞分化唔鬧建制）

40:00
劉細良：
如果大家係認同35 +呢個目標，我認為係唔需要係事先做一個捆綁要否決財政預算案。

我自己是首先提出要喺議會入邊實現五大訴求就係要否決財政預算案，但係我係唔贊成喺呢一個階段就要大家劃額捆綁所有人嘅立場！ 你哋可以自由地參加冇所謂，但你不能夠因為有人唔肯劃額就推翻初選機制，跟住就指唔肯劃額者不是同路人等等。

你要記住，呢一個不是泛民嘅初選，是所有非建制派人的初選。

范國威：
岩！係要對得住個運動，將立法會選舉作為延續個運動，將五大訴求帶入議會，再係戰略上邊實踐35+，先要進行初選。 所以我哋要促成呢初選去打呢一場仗！

痴撚線
拒絕唔簽嘅參加就真

講吓自己睇法先

根據呢幾日民主黨同劉細良嘅講法就根本反映到成班泛民根本冇傾過。

依家出邊班後生或素人仲對議會有半點希望係源於有人話要35+後否決所有政府議案（攬炒），但如果民主黨唔肯，加上劉細良 咁嘅講法，咁保守D扣除民主黨同范國威嗰幾席，即係隨時要39+先肯定做咗攬炒？！

仲有一個重點係大家都冇傾過，攬炒政府指嘅係否決財政預算案定還是否決政府所有議案先？

況且如果仲要搞係咪要肯攬炒嘅候選人自己出嚟選或者自組初選。 因為初選嘅目的本身就係要將一班有共同政綱嘅候選人，為左集中票源棄保而做。 如果冇共同政綱根本做唔到初選，否則初選勝出姐可能同選民意向有出入，咁格硬初選都只不過係嘥資源嘥時間嘥精神。

就咁睇泛民嘅態度黃碧雲嗰啲都係入得返去，即係立法會同以往一樣唔會有改變，35+所謂嘅攬炒夢係咪已經幻滅呢其實？

唔參加初選，就唔好選

最撚鬼就係劉細良

今届入去無預到俾人 DQ 既都係鬼
連簽張紙都驚我點信你 ?

民主黨有七席 即係要42+
仲有功能組別葉建源班撚樣（初選都唔肯）
條數真係唔知點計

連光復香港活動既參謀長細良你都夠膽鬧，你一定係熱狗/共諜

講到尾未又係要所有素人聽泛民講囉,唔攬炒有撚用咩,一開始35+就係為攬炒,唔通選你入去比人趕出黎咩

冷氣國父捉鬼大師大台良你敢唔聽？
人哋智破水炮車架！

其實叫得初選
對家唔簽你簽
咁你就可以用"你簽左"黎做SELLING POINT 增家自己初選既勝算

其實人多怕咩初選選贏咪得囉
唔簽即係無市場 就會輸就唔洗直選
給終初選就係集中非建制票源
個個都去參加 未攬炒敵人先攬炒同路人

如個有一個人一嚟就係批評同路人既話，大家要睇清楚呢個人係抗爭入邊做過啲乜嘢。

—劉細良除咗賣Pepe 做過乜？佢又批評同路人？

40:00
如果大家係認同35 +呢個目標，我認為係唔需要係事先做一個捆綁要否決財政預算案。

——Logic?

我自己是首先提出要喺議會入邊實現五大訴求就係要否決財政預算案，但係我係唔贊成喺呢一個階段就要大家劃額捆綁所有人嘅立場！ 你哋可以自由地參加冇所謂，但你不能夠因為有人唔肯劃額就推翻初選機制，跟住就指唔肯劃額者不是同路人等等。

—- 唔肯攬炒，出爾反爾都係同路人？

你要記住，呢一個不是泛民嘅初選，是所有非建制派人的初選。

——想依個初選唔止係泛民初選，同意書係換取本土派合作嘅酬庸。泛民唔好以為自己主導黃營，不同意簽同意書係參選者入面極少數。

范國威：
岩！係要對得住個運動，將立法會選舉作為延續個運動，將五大訴求帶入議會，再係戰略上邊實踐35+，先要進行初選。 所以我哋要促成呢初選去打呢一場仗！

—-五大訴求已過時period

岩呀
唔簽就羸唔到初選
所以肯簽既更家應該去初選
唔係自己唔玩
希望素人自己諗下
初選係一個好好既平台增家曝光

現實係 就算唔簽 民主黨七席都冇走雞

如果佢地唔簽
你簽左

最後都係對面贏
呢個係現實

證明民意仲係未夠

現實係 就算35+ 中共都可以dq
所以你唔抗爭，放棄?

而家問題係初選成本有幾大?
素人冇錢玩定點?
玩初選我起碼見過你
你而家唔玩初選，有d區外人冇見過你，你就咁去玩直選點贏?

一句講哂：驚dq

呢個傻鳩邊個黎

我而家既立場係一定唔會投比d冇簽既人

我就睇下佢地做乜可以令我改變主意

應該係唔簽要退出初選